[求推上熱門]美國就快過人權法案 香港人必須配合！

美國眾議院議長出左聲明，話好快會籌備通過《香港人權及自由法案》。

好快我地就可以有雙普選。

但大家一定要識得配合美國議會嘅行動；行錯棋，香港就永·遠·無·得·翻·身！！！

美國行到呢一著，係千載難逢嘅機會，求下香港人要珍惜！

重點
香港依家要做嘅事：

1. 瘋狂對外文宣
2.暫時保持克制，令美國有藉口通過議案

要行動升級？ok！但求下大家，等議案有結果先再搞，好冇？好快咋，忍一忍

再講一次，呢段時間最重要係文宣！請各路高手推出最強大嘅英文字幕記錄片，講述香港人嘅受害經過，令美國有更多理據support我地

外國人未必跟得咁貼架，請大家搜羅最震撼嘅片段，以一切方法向外國宣傳。

和理非一陣姐，難唔到我地掛大吉利是過唔到人權法案，咁大家想點勇武法都冇人會否定

求大家推上去，之後嘅集會要暫時克制

Pelosi Statement on Escalating Violence Against the People of Hong Kong:
// In the Congress, Democrats and Republicans continue to stand united with the people of Hong Kong in demanding the hopeful, free and democratic future that is their right. In the coming weeks, we will work to pass the bicameral and bipartisan Hong Kong Human Rights and Democracy Act to reaffirm the U.S. commitment to democracy, human rights and the rule of law in the face of Beijing’s crackdown and focus on banning the sale of munitions and crowd control gear to the Hong Kong police force. //

Pelosi Statement on Escalating Violence Against the People of Hong Kong:

唔好意思，借推，大學生請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

推

求大家推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

大家扮下慘勇武休息下先

暫時咋 暫時咋

721

口吐血義士被虐待嘅過程

有雙普選之後追究！

【8.18】 屌! 又話要贏? 又話要除低口罩相見? 團結呀香港人!

推呀

最後關頭啦

最怕有人扮示威者攪事

推到過到人權法案

Push

美國佬： 求下你地配合我

召喚美國佬

嗰日真係好慘

感謝

yo

幫你推多下

謝謝絲打

真相大白！警棍插頭！口吐血義士被虐待嘅過程

有雙普選之後追究！！

感謝絲打

811尖沙咀多位女義士被暴打片段

唔該哂巴打

811尖沙咀多位女義士被暴打片段

被打至失聲慘叫、手震

有雙普選後追究！
大家幫手令美國人權法案得以通過！

推
暫時將文宣擺頭位！

係權宜之計

唔好意思，借推

美國眾議院議長出左聲明，話好快會籌備通過《香港人權及自由法案》。

好快我地就可以有雙普選。

但大家一定要識得配合美國議會嘅行動；行錯棋，香港就永·遠·無·得·翻·身！！！

美國行到呢一著，係千載難逢嘅機會，求下香港人要珍惜！

重點
香港依家要做嘅事：

1. 瘋狂對外文宣
2.暫時保持克制，令美國有藉口通過議案

[求推上熱門]美國就快過人權法案 香港人必須配合！

美國眾議院議長出左聲明，話好快會籌備通過《香港人權及自由法案》。

好快我地就可以有雙普選。

但大家一定要識得配合美國議會嘅行動；行錯棋，香港就永·遠·無·得·翻·身！！！

美國行到呢一著，係千載難逢嘅機會，求下香港人要珍惜！

重點
香港依家要做嘅事：

1. 瘋狂對外文宣
2.暫時保持克制，令美國有藉口通過議案

[求推上熱門]美國就快過人權法案 香港人必須配合！

push

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

721 811
仲有被捕遇害嘅義士

感謝巴打

互推 sir this way

謝巴打

再推！

有普選之後一定追究到底

【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！

有埋片come

連登有愛

唔訓幫你繼續推啊！

已推

巴打嗚嗚嗚 感動

文宣真係好緊要！

冇錯啊

重點2完全唔成立

1. 點解要美國有"藉口"通過? 藉口?
2. 保持克制同過呢條法案有咩直接關係?
3. 點解過到呢條法案就肯定有雙普選? 你肯定支那一定會服?

和理非全面入場
勇武巴打回下氣先

//...commitment to democracy, human rights and the rule of law in the face of Beijing’s crackdown ...//

you didnt actually answer to my points.

陳雲：不中場休息，你等共產黨直接統治吧。

雖然平時條友痴痴地，但今次講得有道理

佩洛西句句都幫自己揾緊藉口
香港人唔配合就玩撚完

唔通話香港無事咁可以通過到法案？

謝絲打

我知亦同意要專心搞遊行, 但唔認同樓主提出嘅論點.
只想討論一下

我明 歡迎討論下 無壞

唔明白你呢句用意, 有冇興趣逐點傾?

好呀

希望係

推！

偑洛西:
//If America does not speak out for human rights in China because of commercial interests, we lose all moral authority to speak out elsewhere.//

其實坦白講，國際角力，香港d野關美國撚事咩所以偑洛西要重複又重複，講香港點慘，而美國又點樣支持人權、正義，要通過法案、幫助香港

我唔認為美國需要靠"藉口"去過, 源於主導權一直係美國手.
香港關係法係佢賦予 同樣今次亦係佢地嘅內政事務, 根本唔洗睇中國面色.
所以你提出話美國要藉口, 我覺得根本上已經係錯.
香港現時情況係會令呢條法案顯得更迫切, 但唔係令佢通唔通過因素.

謝絲打！

偑洛西:
//If America does not speak out for human rights in China because of commercial interests, we lose all moral authority to speak out elsewhere.//

其實坦白講，國際角力，香港d野關美國撚事咩所以偑洛西要重複又重複，講香港點慘，而美國又點樣支持人權、正義，要通過法案、幫助香港

(覆亂左，再覆)

啱, 所以之前所有示威衝突有大量極醜惡證據令到呢條法案更有說服力.
調轉黎講, 如果冇一路以黎嘅衝突, 凸顯香港狗官主政、警黑合作、法治已死, 佩洛西唔係更欠缺你所謂嘅"藉口"去支持佢?

再落去 比d五毛煲大示威者畫面 咁就好難搞 停陣勇武姐 法案無用咪又黎過囉

謝

Thanks 絲打

呢個正正我唔認同你嘅地方.
冇必要用呢條法案去綁架示威者嘅行動, 我明白出發點係好, 但唔應該將兩者咁樣掛勾.
呢個講法顯得唔公道

傻喇 快啲休息訓醒繼續push

無咁易 中共實出大技

點唔公道 巴打唔介意講多d嘛？

絲打都早d休息！

Thx bro

感覺暗示緊行動派示威者會搞衰嘅事?
而且好似我理解咁, 示威者嘅行動現時已經唔會影響條法案過與唔過.

最後第3點.
過咗法案香港就會有真普選, 你做咗個假設係支那會低頭.
現實上支那可以無視, 呢個廢物政權係可以為面子同去到盡, 唔可以抹殺過咗法案香港都會繼續冇普選嘅可能

唔該哂絲打

不割

推推推

其實過左法律美國制唔制裁又係另一回事

法案

721 811

唔係「藉口」 而係「機會」

美國好想做啲「你好 我好 大家好」既嘢

香港人加油！

訓唔著，再嚟推下

推， 大家唔好好似機場單野咁， 做衰自己

忍一陣，休息當回氣，我地仲有818大遊行

係機會，但其實美國做野都要揾個理由嘅。不過可能我用「藉口」難聽左d

點都好，香港人加油

機場嗰次小事姐
冇事冇事
冇做衰

唔割

Thx絲打

通過人權法案！

再推

謝bro

光復香港，通過法案！

光復香港，保持克制(短暫)！

光復香港，對外文宣！

//《香港人權與民主法案》是早於2014年香港「雨傘運動」後期，由美國民主及共和兩黨議員提出，目的是要求美國政府更新1992年訂立的《香港政策法》（Hong Kong Policy Act），以及監察香港地區的人權和政制發展。

在2015年香港「銅鑼灣書店」前店長林榮基失蹤，以及2016年香港部分立法會議員遭DQ等事件後，美國共和黨參議員魯比奧（Marco Rubio）和科頓（Tom Cotton）曾再度提出訂立該法案，要求北京政府貫徹「一國兩制」賦予香港的高度自治//

《香港人權與民主法案》是早於2014年香港「雨傘運動」後期，由美國民主及共和兩黨議員提出，目的是要求美國政府更新1992年訂立的《香港政策法》（Hong Kong Policy Act），以及監察香港地區的人權和政制發展。

在2015年香港「銅鑼灣書店」前店長林榮基失蹤，以及2016年香港部分立法會議員遭DQ等事件後，美國共和黨參議員魯比奧（Marco Rubio）和科頓（Tom Cotton）曾再度提出訂立該法案，要求北京政府貫徹「一國兩制」賦予香港的高度自治

//香港人權與民主法案》是早於2014年香港「雨傘運動」後期，由美國民主及共和兩黨議員提出，目的是要求美國政府更新1992年訂立的《香港政策法》（Hong Kong Policy Act），以及監察香港地區的人權和政制發展。

在2015年香港「銅鑼灣書店」前店長林榮基失蹤，以及2016年香港部分立法會議員遭DQ等事件後，美國共和黨參議員魯比奧（Marco Rubio）和科頓（Tom Cotton）曾再度提出訂立該法案，要求北京政府貫徹「一國兩制」賦予香港的高度自治//

推！忍住度氣

感謝巴打幫推

大唔大機會過

大家呢排要保持頭腦清晰

美國同英國轉哂口風，似係鋪緊路。大家做多d文宣，要通過應該不難！多d send示威者受傷嘅文宣比英美議員！

pish

係休息一陣間
文宣暫時全力發功

大家加油

謝巴打

香港全民文宣！

我紅巴嚟

全力推警暴同中共出黑!

唔好意思，借個位

制裁戰線核彈 - 全球馬格尼茨基人權問責法

好囉 謝巴打！

好文

推

謝謝各位巴打

全民文宣戰！

不推不是人

大家加油

大家加油！一齊做文宣

大家加油！

感謝
。
。
。
。
。
香港人加油
暫時全力攻國際文宣

謝巴打

香港加油

謝謝巴打

推呀呀呀呀

支持

推

大家一齊集氣，要快d通過呀

曙光？

感謝巴打

香港人一齊去twitter做文宣！

都係架

大家加油

落力文宣

口吐血義士被虐待嘅過程

有雙普選之後追究！

大家share去twitter!!

[/quote]

口吐血義士被虐待嘅過程

有雙普選之後追究！

大家share去twitter!!

口吐血義士被虐待嘅完整過程
影到比警棍暴插頭部
有雙普選之後追究！

大家share去twitter!!

香港人永遠記得呢兩日

推

推呀！成敗在此一舉！用最冷靜嘅頭腦對最凶殘嘅敵人！

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

推

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

身爲 P牌 仔無得正評，唯有幫推

謝巴打！

感謝！

推唔到上去

推爆佢

光復香港，保持克制！(暫時)

唔該哂巴打！